有冇巴打聽過yeslink呢間公司？

明明冇send email 俾佢
但叫我聽日見工
係咪有伏?

唔好咁天真啦

下次直接cut線算